Документация API Goods Delivery для клиентского МП
==================================================

Общие положения
---------------

Адрес хоста: https://sankweb.kz/api/clients-app

Загрузить :download:`коллекцию POSTMAN <_static/files/postman.json>`

Взаимодействие с системой происходит по протоколу HTTP или HTTPS.

Поддерживаемый формат запросов и ответов - JSON.

Все запросы должны включать заголовок X-Requested-With со значением XMLHttpRequest.

Действует ограничение на количество запросов с одного устройства.
Размер ограничения по всему API 60 запросов в минуту.
Но есть запросы в которых количество попыток меньше.
По таким запросам детали будут указаны в описании запроса.
В случае превышения лимита будет возвращена ошибка :ref:`Превышения лимита <many requests error>`

Терминология
------------

=== ===========  ==========================
1   Система      Веб-сервис Goods Delivery
=== ===========  ==========================

Список изменении
----------------

* 28.07.2021 Публикация документации

.. toctree::
   :numbered:
   :maxdepth: 2
   :caption: Страницы:

   object
   errors
   registration
   authorization
   main-page
   catalog
   profile


